想搵女仔夾租，西營盤近HKU

我24歲，女，香港人，讀緊書，有穩定收入
出租單位位於西營盤，一梯兩伙洋樓
5分鐘到地鐵站
兩房單位，實用340尺
出租一間吉房
有齊基本家電家俬
有可愛小貓一隻，識去廁所，好乖唔搗亂

價錢～$8000
水電對分

利申我份人都幾nice

Add我

lm

會有好多巴打add 你

170呎租8000 算平定貴

我比埋水電 巴打 一次性交房租 有意pm

男都add 得?

呢區套房都要差唔多價

推推推推推

男同學得唔得
唔介意一齊訓
最多我俾哂租金

公司旗下西環唐樓呎租都係二十至三十蚊

唐樓同私人樓唔同掛？

Upup

8000蚊一間房?
間屋係你?

幫你交埋租??

有J絲打想日日抽插你得唔得

呢個價錢都係平分返屋租咋

有電梯

你又啱

推啊推啊

凡係呢啲post都特別多男人出現

我都係租架
咁其他地方當然都一齊用

Hi又係我